【高質Youtuber】將呢條片send晒比你身邊自稱「中立」嘅人睇

然後再叫佢地727 企出嚟
同時都要關注721上環36槍

光復香港
時代革命

推

聲東擊西幾好 但一定要視察咗支聯辦個地點先
搵下死角位比自己馬上換衫扮路人 有車就最好

推下

原來熱門已經有兩個post講緊
大家可以推番佢地個post

完美解釋 社會大部份中立撚的片

呢個要推

平民遊戲工作室係一向高質
不過因為佢哋focus喺gaming 所以少人留意
就算係gaming都哋都好揀game嚟玩
用第九藝術角度去認真咁對待一個遊戲嘅設計、世界觀
當中有唔少嘢都會涉及到社會時事價值觀咁樣
連遊戲界嘅生態都有評論過

老實呢條片內容太多唔係好集中
前半還好，後半部係有d 東拉西扯
驚人睇到唔想睇